逆子嫌老父買飲品出錯 雙親被毆逃離寓所保安報警

昨日（3日）深夜11時許，沙田水泉澳邨發生倫常家暴案。家住嶺泉樓的一對年邁夫婦，懷疑被人毆打，兩老負傷，衝落樓下「座頭」求助，保安見狀代為報警。警員接報趕至現場，初步調查後，即場拘報兩老的兒子，涉嫌「襲擊導致他人身體實際傷害」。兩老頭部及手受傷，由救護車送往威爾斯醫院治理。警方正調查事件起因。

據悉，男事主替兒子買飯，回到家卻被嫌棄飲品冷熱出錯。仵逆仔不但喝罵年邁的父母，更出手用老父的柺杖毆打兩老，傷及手及頭部。兩老逃到樓下的保安亭暫避。

長者多不敢講 變相縱容

香港防止虐待長者協會首席顧問（安老服務）符偉樂相信，事件牽涉子女情緒問題，但一旦使用暴力，就已超出情緒問題。他指不少長者遇到同類事件會「唔敢講」，變相縱容家庭暴力，直至因傷入院或由第三方舉報才揭發事件。

符指，長者與子女同住本來就需要特別照顧，近來卻不時爆出老人家淪為發洩對象，甚至被侵吞財產，他不諱言「要搵藉口打，任何藉口都可以」。他批評政府未有投入資源，支援受到家暴的長者，「住屋邨嘅，你叫佢搬去邊？」

以為法國麵包

食店職員:我叫左佢加3蚊嫁la,因為3蚊搞到家暴

窮人生仔呀拿 報應

邊位巴打

你老豆老母一定好有錢~

佢父母有唔有錢就無從考究，但你就一定弱撚智

住得水泉澳邨
明顯係死老坑怕冇仔送終撚個大陸婆落來生隻出來算

仲諗住係日本

養兒防老

養兒虐老

入黎諗住睇法棍

打死左咪唔會老，養兒防老

水泉澳邨全撚部都係支那人

你話我話
仔女性情就最撚受父母影響
慌唔係細細個有咩做錯就鬧到狗咁一係就郁手打仔咩

乜唔係買錯psp咩

因果報應

一見到水泉澳邨， 就正評俾個仔

柺杖係咪長30厘米

可以作好啲
有啲字眼唔似報紙佬

Google下好難？

呢個post啲回覆真係痴撚線